美股證券借出收益計劃

我見 firstrade 有個證券借出收益計劃，話股票借出後會有額外收入，有無伏?

好耐啦啵，無伏

巴打試過? 其實會有幾多%收入?

your tg?

Trs

借貨俾人short sell

玩法係點？

開左ib個個 好少借到出去

唔好諗住好好賺 我開左好似冇開咁